今日應該好多手足都會傷風感冒 但記得千祈唔好食「必X痛」

CCTVB大客 制裁名單

巴打有無咩牌子介紹

唔好意思，借推，大學生（急需有去過exchange 嘅學生）請幫個忙填問卷籌錢比612人道支援基金。

問卷link：

原post：

Ref

以下供養TVB商戶，你今日抵制咗未？(2019-08-16)

推

幸福 好似冇

Paracetamol, europain同藥唔同廠

伸俐：藥罐

自推 1/10

我的都直接食診所開嘅paracetamol囉，同埋成日食唔晒擺咗好多spare嘅喺屋企

2/10

3/10

4

5

直接去藥房話要paracetamol 就得 有好多其他brand

無問題 幫推
食開日本感冒藥

流鼻水就可以去藥房買piriton

幸福藥業好似都唔得

咁直接藥房買啦

6

7

傷風感冒食開樂信,
但頭痛藥唔食必字頭仲有邊隻揀?

克痛呀咩都好
包裝寫住成份係paracetamol 撲熱息痛就得

8

$1 粒，當飯食都平過垃圾必理痛

去藥房，講散裝止痛藥，$1粒

各位要行落金鐘叫人走

仆街，依家好關鍵！！

日本 大正 感冒藥

Push psuh

飲熱薑茶
會有驅寒效果

日本EVE

我個頭開始痛

Push

制裁

食熱野,沖熱水涼,食維他命C D, 食益生菌,早D瞓

利申: 晚餐食左咖哩,
食完暖笠笠

撲熱息痛係治頭痛 但唔係治感冒
一日唔好超過八粒 會腎虧

已經開始喉嚨痛。

Neozep 可否成爲代替品？

去藥房買收鼻水藥, 一蚊一粒, 再加维他命C

抵制係一種態度
抵制係兩邊力量的較量
抵制係兩邊在拔河
看政權向企業施加的限制有效還是消費者更有效

抵制富臨皇宮及其他經營酒樓
8.11北角富臨皇宮落閘後不營業
但仍然有大量紅衣及白衣人出出入入

港女可以用身體為香港抵制警犬及建制人士嗎？
為暴力對付示威人士提供一種壓迫力

推推

幸福傷風素呢